上水阿伯俾後面自己友(穿裙大媽)擲磚中後腦

有片有真相, 藍絲擲阿伯